游泳隊份聲明原來唔係個個游泳手都有登

鄭莉梅 江忞懿 冇post
唔知杜敬謙有冇

下次唔使游